有無人同我一樣

好想另一半同自己講潮州話
或者一種特定語言